明明香港人最鍾意投票，點解呢個投票會輸

亞協盃金球16強
今日(係今日呀屌...) 4pm截止
前🇭🇰國腳林嘉緯仲差~10%先追到印尼仔
明明早幾日陳7都贏到

其實成件事好簡單姐
入去投票網站

碌落去揀返’Lam Ka Wai’就搞掂
仲可以重複投票
(約兩分鐘投一次票先算數，太快會DQ票)

一部電話每次係可以投15票up
Safari
Safari無痕
Chrome
Chrome無痕
Firefox
Firefox無痕
Opera
Opera無痕
Facebook 內置browser
IG 內置browser
TG 內置browser
Twitter 內置browser
連登內置browser
Fb Messenger 內置browser
Skype 內置browser

我真係諗唔明點解會輸
可唔可以幫手贏一次
感謝大家

[AFC Cup Bracket Challenge] [波台雷動] 今次到林嘉緯啦

幫幫手plz

推

av緯!!!!

多謝大家幫推

推🙏🏻🙏🏻

pish

用無痕可以不停投

無間斷唔同browser逐個投係ok
但同一個browser/模式
最好隔返兩分鐘先再投

未入嚟已經估到

成朝無做過野
係咁電話電腦輪住投

真？因為我淨係用safari 投緊

鐘聲響起反cup的訊號

佢應該有d checking機制

Real

9.35%
唔知得唔得

thanks

得

唔知轉ip有無幫助
得閒可以試下wifi/數據輪流用

種票

唔學敗登點然

另外想講下個人點看待呢類投票
我見有人會因為對家嗰球靚d
而唔投比香港代表
其實呢類純玩動員能力既投票
應該更加着重可以帶黎既影響

兩年前亞冠
鄭展龍拎左每週同年度金球
對內
鄭展龍/傑志/香港足球因為正面原因
喺本地媒體曝光多兩次
電視都有報導
對外
鄭展龍本人可以喺AFC網站有個簡短訪問
而AFC社交媒體喺疫情期間都有翻炒

一切只係緣於大家認真對待呢d投票
一味話香港足球無得救
係於事無補
我相信每人既細微舉動
都可以為香港足球帶黎影響
From: 數字球

條仆街之前搞人條女
仲想棒佢？

push

佢咩色先

好似trump 咁俾人反cup

[AFC Cup Bracket Challenge] [波台雷動] 今次到林嘉緯啦

推推推

感謝大家

Pish

無端端投佢做乜？
有冇前因後果？
利申：完全唔知乜事

同種票有咩分別？

推
香港人點可以輸俾印尼仔

無
人地種我地唔種咪輸

亞協盃搞緊個金球選舉
陳7同嘉緯都係香港嘅代表
陳7喺之前嘅投票成功入到八強
而家嘉緯差對手約13%
如果今日16:00過唔到對手就會出局

其實係洲際足球比賽最佳入球既投票黎
因為希望有香港球員贏到呢d投票
爭取下本地同亞洲曝光
所以先喺度吹雞
同一個投票陳7之前已經入左8強
但到林嘉緯就比印尼仔大幅領先

鼠b pin this plz

已pin

Thanks

原來係咁
感謝巴打解釋

下次應該派個泛民入球隊
嬴撚硬

截至2020-11-05 12:00
今日16:00截止

投了

波狗自己投夠佢咪得囉 使鬼叫cctoy幫手咩

感謝

推返

死波狗關我撚事咩死開啲啦煩膠

已投

追緊

近了近了

連投金球都要含撚投票
真係好有香港人style 可憐

咁樣同大陸人刷吳亦凡上billboard第1有咩分別？

波台講時事
Cc台講足球

Cc台仲多人推post

利申：投緊了

Tui

鍾意你俾埋suggestions 唔同browser 根本keyboard fighter就有好多嘢可以做 個個淨係投一次就完成 有心嘅撳多幾次都得

香港人撐香港人都要理由都要被人嘰哩咕嚕
真係好有香港人style 可憐

其實我唔明點解係含撚投票

鍾意可以睇pin reply
我地只係想挽救下香港足球姐

狂刷

要壓返住班印尼仔

支持

0.01

香港人最愛嘅公平投票 一人15票

Come on!!!

依2球都金球

感謝大家幫手
兩個鐘就追到10%
尋日最高峰其實係落後超過40%
咁都cup到真係多謝大家

不過仲有三個鐘先deadline
希望大家可以㩒到最後
慎防印尼仔吹雞
再次多謝大家

Push

繼續推

投左啦

感謝🙏🏻

thanks!!

投ed

推推

多謝

印尼嗰邊冇做嘢，相信香港呢邊應該可以反cup。但勿睇少呢幾個鐘。

得閒就投下

投咗啦

投咗！

多謝大家支持

追星果班仲癲喎
果啲咩百大最美臉孔咪又係啲飯捧出黎

呢樣真

4點

Cup左！？

暫時係cup咗

推啊

投左

感謝！

我想問如果下一輪真係人地球波係入得勁靚
我係咪都照含淚投佢？

Btw呢一輪投左佢

係

#43應該解答到你嘅問題

Push, voted

不了 其實真係無乜特別佢球波

個投票仲有陳7
下次到佢可以支持吓

記得一個月前波台有po
波台狗特登唱反調投咗對家
入面成班反社會 藍絲 五毛 踩港撚
你expect d 乜

唔洗要佢球波有咩特別
佢香港人既身份已經outweigh所有野

I voted!

Thanks!!

Vote!

voted!

以我一向認知
波台正常人平時出膠post真係等閒事
但一到大是大非就唔會玩膠
其實你講嗰d反社會/五毛/藍絲/分化撚
都唔只限波台
根本成個連登都有

印尼狗已經夠票
請轉投林10
告急！

推一推

留意到印尼仔開始發力追

要人呀
印尼仔出力了

真係出緊力

求救

求救呀人地十秒一票

56.7x上落

證明人地係有做嘢

印尼fans原來咁癲？

8點先完喎

Poll ends at 16:00 (UTC+8) on November 5.

56.5x上落

種票師

出事了

郵寄票嚟料

Help

Push!!

56.3x%

印尼仔全面進場

1535 印尼仔郵寄票殺到

仲要無得上法庭
出事了

Sor見到了 睇錯

死ser?

Server dead

打票打到爆ser

無事了